[
    {
        "randomId": 353
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagaba arabagira ku ishyamba",
            "option_1": "Ijambo rya mukeba",
            "option_2": "Agahinda mu nda",
            "option_3": "Intembatembe",
            "option_4": "Amashaza akaranze",
            "correct_answer": "Agahinda mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rushinyika rushaje you rugina rw'uwapfuye ejo",
            "option_1": "Inda mu mutwe",
            "option_2": "Urutozi",
            "option_3": "Akadiho k'imbwa",
            "option_4": "Umusemburo mu kibindi",
            "correct_answer": "Urutozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera Rugina igana intaho",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Inuma mu ntabire",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Agasongero",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Amasaka ku rusyo",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akarago kanjye kazinze neza",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umuce wo mu irebe",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kabindi birima nzagusanga ivomo",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Uruhiza",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Urufunzo",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Amazi mu muheha",
            "option_2": "Isekurume y'intama",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Isi n' ijuru",
            "correct_answer": "Isi n' ijuru"
        }
    }
]